(瘟疫公司)而家係唔係點增強殺傷力既時候

傳染到差唔多
差唔多世界各國都有
可以點病徵了